有冇人覺得香港以前好危險

最近係youtube睇香港奇案實錄
見到8幾至9幾年代個陣好多械劫、綁架個啲
好似好容易有槍咁
相比之下而家香港真係好安全
話說有冇師兄當年目擊

以前不嬲係咁

全世界以前都危險架啦，科技無咁發達，無咁多科技鑑證手法破案，犯案成本低

多得d大圈仔

荃灣中心個單真係好震撼 以前細個仲要成日係個到玩

係因為而家連打劫銀行都買唔起樓

依家仲危險

自从回归中国之后 受到中国管治 香港就开始步向和平稳定 所以香港应该为身为中国人自豪

👍🏿

省港奇兵